有d on9仔成日開post邊個邊個散入一入黎

都冇撚人識 做乜尻？ 得你班傻仔係到自high